---
id: introduction
slug: /blog
title: 记录本网站搭建的部分过程
date: 2023/01/21
last_update:
  date: 2023/01/21
keywords:
  - Blog
---

这里是我搭建我的个人网站的过程的记录，我希望这个分享能够对遇到类似问题或者需要类似教程的小伙伴有所帮助，让他们少走一些弯路，但是弯路也能让你学到更多，增加经验。

我现在仍然在学习当中，我对该网站涉及到的框架原理也不是很专业，我的搭建过程可以说是摸着石头过河，但是我记录的文档都是经过我成功运行的，可以放心参考（如果有版本变动可能不适用）

> 如果你遇到了和我不同的情况，或者按照我的步骤没有达到预期的效果出现了BUG，不要着急，要有耐心，要善于利用搜索引擎或者GPT，当然你也可以在文章评论下面给我浏览，我看到会立即回复的。

